[KPOP撚入嚟!]一人一封! 插爆撐香港警察使用暴力嘅奶共韓國idol

呢次係重新整理過清算list再開過個新po
不完全統計:
撐香港警察使用暴力嘅奶共韓國idol:
賴冠霖
f(x) 宋茜
EXO Lay
IOI 周潔瓊
SEVENTEEN 文俊輝、徐明浩

由韓國公司培養出道俾知名度，依家出左少少名就返去大陸撐香港黑警。佢地已經成功辣慶左韓國網民

”這些瘋狂的東西，為什麼由韓國來培養，供給人氣和工作位置？.... 不能支持渴望自由的香港民主化鬥爭，反而支持鎮壓的一方嗎？... 馬上從韓國出去 ﹗”8月15 韓國光復節呢一日(呢日象徵左日本殖民韓國時代結束)，韓國fans仲有藝人金義聖都洗版的撐光復香港

所以！！！依家召集所有以上團體既fans(以前飯過都好)， 今晚香港時間8點一人一信連poster send去經紀公司抗議，再po 係ig + twitter tag埋official account 加hashtag
同我 煲大佢！！

懶人包如下:
賴冠霖 :
f(x) 宋茜 :
EXO Lay :
IOI 周潔瓊 :
SEVENTEEN 文俊輝、徐明浩 :
Hashtag係 #HK(粉絲名)_AntiViolence
冇粉絲名就 #(奶共藝人名)_RespectHK
一於攬炒啦奶共狗

GWONG FUK HONG KONG
SI DOI GAAK MING!!!!!

仲有個垃圾煌+2呢

China man都無？

佢太精 冇po撐警 淨做19护旗手
要用返佢唔尊重韓國粉絲呢個point嚟清算

蝗嘉爾同蝗旭熙係首席賣港賊
咁都放過佢

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

娛台巴打有用武之地la

我哋諗過淨做护旗手係難啲清算

周覓

咪嘥時間啦 倒不如直接多啲喺韓國做文宣
等韓國人自己抵制仲快

可以煲大佢係外國唔肯講韓文話自己係chinese件事

有冇睇外國人同韓文同佢講你好
佢同人講I am chinese？

睇返我上面留嘅cm 要用呢個point清算

好撚耐未聽過呢條粉皮個名
不過呢條友無腦到講錯野連大陸人都唔撐佢

真係唔講都唔記得佢

推啊

韓國文宣要keep住做 我諗樓主係想由粉絲角度抵制呢班人?煲大佢等韓國fans都認清班人奶共無底線

自推一次

自推兩次

tui

tui×4

Super Junor M - 周覓

條友摺到已經唔當佢係韓國idol

tui×5

tui×6

tui×7

tui×8

tui×9

tui×10

tui×11
唔好俾佢停

識韓文嘅文宣組

護旗手班垃圾一次過清算埋啦..

tui×12
yi hau m hou bei ngo gin dou lei d rubbish

前Super Junior 成員 - 韓庚

tui×13
898 milk gong dog

(G)i die雨琦係咪冇撐警？

樓主上面講咗覺得難啲清算佢地 唔同支持香港警渣個啲 一睇就知過份暴力

push

係 所以暫時未清算到

Korean mun suen yat lo yau jou hoi
yi ga start ling yat tiu branch

tui dou d rubbish sau pei hou ma?

ngo tui

呢堆友長駐支那
恨不得公司同佢地割蓆解約

咁就順便成全佢哋啦

推

Push

milk gong yau consequence ga dklm
898 rubbish

Tui tui

蝗𧊀爾呢？漏左

屌你漏咗
NCT/WayV/SuperM 蝗旭熙

可唔可以睇下我第一頁cm thanks

可唔可以睇下我第一頁cm thanks
呢啲直接去韓網清算仲快

問題sm俾佢再入新團

sm要捧佢都冇計 雖然捧完佢都唔q紅
俾韓國人慢慢屌柒佢先

呢個真係要搞大佢
啲大陸星就是鳩但
但佢出賣香港人 一定要清算

咁不如幫手一齊諗下點樣針對"护旗手"嚟煲大件事
畢竟我呢度淨係針對支持警渣嘅垃圾

twitter唔知有無用
太多南亞fans佢地真係盲粉嚟

咁就要一大堆英文文宣先
嚟慢慢屌柒佢點樣盲目愛國
做china man同唔尊重講韓文嘅粉絲

一人一封信 收支持警渣嘅垃圾嘅皮啊

sau pei la rubbish

德吾德放個禾lay
距系共青代表要帶頭反

晏啲幫你send

清算蝗+2可以咁樣

唔鍾意kpop

好死唔死去中國搵食

煲上微博話拒講china man辱華好過

識用微博嘅各位係時候出場

利申唔識用

呢個好，樓主有無原圖

我都係去呢個ig cap

容乜易遲啲外國fans同佢講英文，佢又話自己係china man要人學中文架

好 咁我又搵下先

幫大家cap埋!

宇宙少女嗰3個呢

嗰3件under中国公司㗎

仲有宇少個3條垃圾

人地中國人嚟

under中国公司 可以點清算

佢地仲會唔會返韓國活動

9成唔會人民幣咁好搵

今晚8點記得準時加hashtag連Google drive啲圖去Twitter刷
刷完呢個10點都仲要開始刷報紙廣告

沙田奶共兄弟

Pok gai ngo armarm po jor Twitter ahh
Bak dim joi po dor chi lol

Yau mo mah hashtag ho yi ga lok hui???

hou ci ngo sheung min da gor d hashtag dou ok
have fans name jou joi ga #(pk jai name)_RespectHK

去信starship 正式踢佢地出隊